★拜山日推出ios 10.3.1 代表了甚麼？

Apple已死

你收收皮先？

代表fix左Wi-Fi bug

腦魔搵到bug未

u

有咩留番拜山先講

又係老猫再世

有咩留番拜山先up